［集思廣益］揀聖誕禮物

小弟個Hall自己個層係嚟緊星期日會交換聖誕禮物（無錯係早兩個月）
有人話就咁交換太普通，於是提議左以下遊戲規則：

大概就係你唔會知份禮物最後會去咗邊個到，有可能係留返比自己。所以買伏野的話可能會伏到自己

依加煩緊揀咩好 想大家比下意見 筆直大約150港紙內
講下背景資料先： 小弟人在外國，我個層12女4男； 除左兩個香港人，全部當地人，年齡介乎17至22歲。全部好好人 我下年會搬出去住，都想留個好印象比佢地。

如果大家覺得啱用，歡迎攞去用。祝大家有個快樂聖誕。

Jo Malone 香水

150港紙喎 唔係1500喎。 不過其實如果大家有好提議 貴少少都無所謂。

呀睇錯左。。 咁上ebay是但買隻used John Mayer Cd咪算